【真人真事】今日係7仔見到個廢老

是咁的
小弟我今日放工口渴就諗住去7仔買支嘢飲
跟住見到個廢老係度拎住張50蚊紙

：廢老 ：店員

廢老：咁大間7仔都無散紙唱比我
店員：唔好意思 收銀機要有人買嘢先開到
廢老：咪玩嘢諗住耍走阿婆喎

咁我就係呢個時候啱啱行入少少 佢哋就見到我

店員：嗱，有人嚟買嘢喇 等陣啦

跟住我見廢老咁囂張 就專登慢慢揀嘢飲等佢企耐啲

我跟住就行埋counter度比錢啦 結果個阿婆又係度囂張

廢老：嗱，有人比錢喇 無錢唱 無無無 快啲唱比我添呀話你知

結果.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我就好型咁用八達通比錢 揚長而去
走果陣我仲聽到個店員解釋緊用八達通比錢一樣開唔到收銀機

正皮係俾玩鳩廢老嘅
不過鄧個店員慘

好波

你咁係玩9個店員喎醒目仔

店員好慘
不過做得好

正皮

玩哂兩個 爽

死毒撚剩係拎張八達通出嚟就當正自己拯救世界
繼續用個鍵盤嚟打飛機啦

笑咗

其實正常黎講收銀個度應該有鎖匙可以直接開收銀機
利申：part time做過收銀

即係店員其實都係玩緊個廢老

保安理由都唔好開啦

笑死

就係你個死毒撚
我被個死廢老 煩左成粒鐘呀！
佢仲係到等緊下一個客黎買野

其實用鎖匙開到

用八達通比錢收銀機都會自動開架bo

對唔住囉

個店員原來都係同道中人 玩鳩緊廢老

有店員版本未

下面個google廣告係自動增值八達通

正常係唔可以直接用鎖匙開個收銀機，除非個經理俾你咁咗（或者間間作法都唔同）
利申：做過7仔part time

上次買香口膠比支那賤畜打尖
我屌到佢去返我後面

同OK 仔打個眼色...我用EPS
佢都同我笑左一下
慢慢拎卡再慢慢禁PW

正常直頭唔比唱添， 個個都唱仲得掂， 採佢都戇鳩， 唱錢去銀行唱啦

買夠廿蚊有印花先彈收銀機

學到嘢了

啲icon有咩用

屌你就係你條仆街比八達通
你老母閪 佢鵝撚左我成半粒鐘先肯走

巴打應該拎100蚊出黎入左八達通先再買

On9，咁咪會打開囉

呢排唔見佢帶彭健新上電視，原來去左做收銀

無撚腦

直必腸?

屌

是咁的
小弟喺7仔做收銀嘅，今日無啦啦有個廢老拎住張50蚊紙走入嚟要我唱比佢

：廢老 ：我

廢老：咁大間7仔都無散紙唱比我
我：唔好意思 收銀機要有人買嘢先開到
廢老：咪玩嘢諗住耍走阿婆喎

我心諗，屌你老母死廢老咁撚串，我有鎖匙都唔開比你吹咩，慢慢等啦柒頭
就係呢個時候，我見到一個油頭毒撚行入間鋪

店員：嗱，有人嚟買嘢喇 等陣啦(屌你咁撚好彩有人嚟嘅)

跟住我見個毒撚好似選擇因難症咁揀咗好耐，一路揀仲要時不時偷偷地昅我，真係好嘔心

個毒撚終於揀好行埋counter度比錢啦 結果個阿婆又係度囂張

廢老：嗱，有人比錢喇 無錢唱 無無無 快啲唱比我添呀話你知

結果.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我啤鳩個毒撚，佢見我好似知佢昅我咁，就作賊心虛咁款，驚到標哂冷汗，然後細細聲口窒窒咁講咗句八達通比，想慳返找錢嘅時間快啲走。
一比完錢，就一支箭跑出間鋪，條褲pat pat個位仲要濕咗一達
於是我同個廢老解釋用八達通比錢一樣開唔到收銀機
反正我有排先收工，同你慢慢玩

屌你我都無賴尿

無腦

是咁的
小弟我今日係7仔返工
跟住見到個廢老係度拎住張50蚊紙

：廢老 ：我

廢老：咁大間7仔都無散紙唱比我
我：唔好意思 收銀機要有人買嘢先開到
廢老：咪玩嘢諗住耍走阿婆喎

咁就係呢個時候有條毒撚啱啱行入少少 我哋就見到佢

我：嗱，有人嚟買嘢喇 等陣啦

跟住條毒撚見廢老咁囂張 就專登慢慢揀嘢飲等佢企耐啲

跟住佢就行埋counter度比錢啦 結果個阿婆又係度囂張

廢老：嗱，有人比錢喇 無錢唱 無無無 快啲唱比我添呀話你知

結果.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
條毒撚就懶型咁用八達通比錢 揚長而去
屌但係用八達通比錢一樣開唔到收銀機

想問邊到可以配返條匙開個收銀機

Brainless

好彩小弟我今早返工前就入咗八達通

唔好買多過20蚊野，如果唔係有印花，就算八達通都照彈個櫃出黎

利申 垃圾7仔員工

屌你老母難得一見高質Post

得店員同個廢老負皮

淨係買咗支平平地嘅嘢飲

打九所有死廢老

有枝好撚貴既朱古力奶成25蚊 又勁撚少
你買左就

偷飲過

行內人

佢食過翻尋味
成日拎啲神沙嚟唱咪仆街？

諗到有機會飲到你啲口水就.. 好嘔心

廢你老母老咩
趕時間唱散紙搭車呀
我都係個樣生得老積少少姐 得罪你咩

我對呢兩個字嘅形狀好敏感，唔知點解

是咁的
我今日去7仔唱錢
個店員死都唔肯幫我
跟住後尾有個毒撚入咗嚟

：店員 ：我

我：咁大間7仔都無散紙唱比我
店員：唔好意思 收銀機要有人買嘢先開到
我：咪玩嘢諗住耍走阿婆喎

咁就係呢個時候有條毒撚啱啱行入少少 我哋就見到佢

店員：嗱，有人嚟買嘢喇 等陣啦

跟住條毒撚好似選擇困難症病發咁 揀嘢飲揀咗好耐

跟住佢就行埋counter度比錢啦 結果個店員又唔幫我

我：嗱，有人比錢喇 無錢唱 無無無 快啲唱比我添呀話你知

結果.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
條毒撚就懶型咁用八達通比錢 揚長而去
屌八十幾歲人宜家先知用八達通比錢開唔到收銀機

想問邊到可以配返條匙開個收銀機
方便我之後去唱錢

係都成支飲晒啦
擺支開過嘅出嚟賣 博俾人屌？

個人認為三文治算係咁

利申七仔狗

去7仔買3個齋撈
上次去幫朋友買10個攞走個阿嬸呆撚左

係咪do左件貨先開到個收銀機拎錢找？買左咁耐野都未知

聽上面巴打講

好似係要比現金

或者

買滿20蚊有印花

先開到

所有收銀機都係有人買嘢比錢噤payment先會彈
有啲有set制直接彈有啲就鎖匙開到

不過無人買嘢開收銀機比人閉路望到就有排煩所以正常都唔會開

有個ns制，㩒左就會開到櫃，樓主個店員係特登唔開

廢老必須死

係度拎現金出黎
之後：啊！都係八達通

正確做法

EPS俾錢》再用EPS咁錢》再用啲錢增值》是旦執包糖》問店員20蚊係咪有印花》衝去攞多枝野飲》重複第一步》同條油講我齊印花要換公仔

諗起有一次返返下工，有個呀婆拎左一大袋一兩毫子黎唱。個呀婆入左黎，跟住就係到數成一幢幢咁，你老母 d毫子成幾百蚊，就係唔唱比佢（特登唔同佢講，等佢數完先），佢數Q左成廿幾分鐘，跟住就過黎同我講，唔該我想唱錢，跟住

我：（我好撚好語氣咁同佢講，真係好撚好語氣）唔好意思，我地唔唱錢架
呀婆：咩話？點解唔唱呀，明明上次都有我唱架
我：上次係上次既事，同埋我地不嬲都冇錢唱架
呀婆：上次個妹妹仔先幫我唱完，點解你唔幫我唱？
我：上次個同事幫你唱係佢既事，我地公司不嬲都冇唱錢服務
呀婆：我數好曬啦
我：唔關我事
呀婆：咁我數個陣你又唔同我講？
我：我唔知你係到做咩，你有你做野既自由，同埋你一開始冇問我
呀婆：你有冇搞撚錯呀屌
我：唔該你尊重一下自己，年紀大唔係大曬架，呢度冇關愛位呀，冇特權架
呀婆：信唔信我投訴你呀拿
我：呢個係你既自由，反正我依足規矩做，投訴電話係22991110 24小時架，你隨時可以打過去架，我地店鋪係xxxx
跟住個呀婆就死死氣咁掃返d毫子落過袋到之後就走左去，臨走前重屌左一下

跟住我個同事就講左兩個字，人渣

依加諗返起都有少少殘忍

萬用藉口：按錯+ 畫龜

真心膠

邊度殘忍

態度正確

打擊廢老同打擊藥駕 有你有我

明顯啦 應該想佢走
收銀點會冇key

正常普通員工係冇架，不嬲都係經理keep

到底收銀可唔可以開到部機
我越嚟越亂

我成日聽到畀八達通都有個好怪既感覺，我冇畀張八達通你，我嘟㗎咋

開到，㩒NS開會有紀錄，用鎖匙冇紀錄

是咁的
我係一張出產於1997年既$50紙，咁我有日就唔小心跌左落屎坑，無啦啦有個廢老見到我 就狗衝咁 一手拿住啲屎 一手執起我 跟住轉個頭個廢老拎住我 走入7-11要店員唱左我

：廢老 ：店員 💸：我

廢老：咁大間7仔都無散紙唱比我
店員：唔好意思 收銀機要有人買嘢先開到
廢老：咪玩嘢諗住耍走阿婆喎

店員心諗，屌你老母死廢老咁撚串，我有鎖匙都唔開比你吹咩，慢慢等啦柒頭
就係呢個時候，我見到一個油頭毒撚行入間鋪

店員：嗱，有人嚟買嘢喇 等陣啦(屌你咁撚好彩有人嚟嘅)

跟住店員見個毒撚好似選擇因難症咁揀咗好耐，一路揀仲要時不時偷偷地昅我，真係好嘔心

個毒撚終於揀好行埋counter度比錢啦 結果個阿婆又係度囂張

廢老：嗱，有人比錢喇 無錢唱 無無無 快啲唱比我添呀話你知

結果.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
店員啤鳩個毒撚，佢見店員好似知佢昅佢咁，就作賊心虛咁款，驚到標哂冷汗，然後細細聲口窒窒咁講咗句八達通比，想慳返找錢嘅時間快啲走。
一比完錢，就一支箭跑出間鋪，條褲pat pat個位仲要濕咗一達
於是我同個廢老解釋用八達通比錢一樣開唔到收銀機
反正店員有排先收工，同佢慢慢玩

點知之後即刻有人買野開到櫃 個店員就唱左比佢搞到成手都係屎。頭先仲見到個店員無洗手偷食手卷添

冇撚腦

唔開po唔知連登咁鬼多人做過7仔pt

廢工，企係到等收工

我都想問

廢老： 店員：。

樓豬如果幫手屌柒個廢老就perfect

玩7廢老乃人生一大樂事

我覺得如果有果間7仔嘅cam可以重播仲perfect

是咁的
我係一部7仔收銀機
打開我嘅方法有好多
收錢或者要派印花時
又或者㩒NS掣
用鎖匙都得，不過問題係經理手上
有一日。。。

細個唱錢扭蛋都要等人比錢先唱到

店員好慘 我做嘢都有個咁既阿婆 勁黑人憎

廢老必需死
要集合連登力量為香港除瘀血

未做過7仔
但我做過果D都係八達通就直接印單,唔會彈收銀機出黎

正常唔係扭蛋間舖會預咗比你唱散紙?

上面巴打講要過廿蚊有印花先會開

笑左

7仔扭蛋

我都唔知已經幾耐無見過7仔有扭蛋

禁NS開櫃要寫低原因
邊撚個同你咁麻煩
再講
唔好當便利店係老奉唱錢
ATM唔想出500大紙自己禁400

細個出沒嘅地方嘅7仔每間都有過十部扭蛋機
無乜扭蛋鋪

鋪頭另外有2000蚊（以前1000）散紙係到
有就唱比佢，冇就等下啦

中央圖書館隔離個間7仔由我小學到依家十幾年, 都仲有差唔多二十部扭蛋機

有次朝早九點幾十點入間7仔買野飲
咁我得張五百蚊紙
個收銀同我講得二百蚊散紙

你唔講起果間我真係諗唔起有扭蛋

八達通

有咩用
btw 正評

高汁

廢佬
店員
打黎多舊魚

好似睇過